是日臭雞

Minmin
我又食

臭你又奶？

切完 隻手已廢

唔奶點知臭

好撚臭

我都覺 100蚊 過夜 你隻雞臭架

燶

落完紹興酒就咁 正臭雞

好想食